「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

Push

<長期戰爭>祈禱求神報應降災區

721
811

（請廣傳）
聽日有咩事，去日本航空櫃位
悼念34年前 JL123 空難中死亡的4名港人
（1985/8/12）

812機場見

非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

日本航空123號班機空難（日語：日本航空123便墜落事故／にほんこうくう123びんついらくじこ Nihon kōkū 123 bin Tsuiraku Jiko ?），發生於1985年8月12日，此班機是由東京國際機場飛往大阪國際機場的定期班機，全機搭載509名乘客及15名機組員，中途於高天原山墜毀，520人死亡，包括4名香港人

明天係空難嘅34周年，懇請全民1 pm 入機場，空難發生的時間 （5:56pm HK time)，一起到日航櫃位悼念